size: 5
max_size: 461168601842738790

Content is:
- key: a | value: 7
- key: b | value: 14
- key: c | value: 21
- key: d | value: 28
- key: e | value: 35
###############################################
1
0
key: a | value: 7
key: b | value: 14
TEST OFFSET
key: a | value: 7
key: b | value: 14
